有冇巴打記得20年前逢星期六朝早TVB有套叫做「烈焰消防隊」嘅日劇播過?

1997年7月26日在無線電視翡翠台首播, 11集

好懷念以前禮拜六朝早11點幾TVB播日劇嗰個時段

呢套係夜晚首播㗎,9x年代有幾套會放星期六日晚黃金時間首播日劇

同一屋簷下咪係